水炮車輾過「鐵蒺藜」鐵釘會否爆胎？

push

推

講咗好耐好多次, 所有裝甲車都用防爆車呔, 就所拮爆咗都可以行到好長距離, 只對普通車輛有效

之前有單新聞係用拉爆

入面有實芯內膽

相信軍用車都係實心軚

佢爆唔到姐
但可以係個車6上加料